求鼓勵

想追個女仔
我地平時面對面都好多野講
之後都有一班人出去玩咁

但未試過私底下有聯絡
唔知幾時開始對佢有興趣
準備搵佢傾下計
但係又怕佢覺得我狗公

求鼓勵

有冇人比d激勵我

你想我點激你？

唔好咁啦
踏出第一步都要好大勇氣

上啦唔溝無機會架啦

收到啦ching

多謝你啊

行行下街就一野拖落去 唔好比佢諗

未有咁快
諗住搵佢傾下計
睇下有冇興趣發展先
咁樣拖落去 比人嗌非禮

有咩話題呀你地平時？

咁岩果時大家都分手
跟住一齊叫下春咁訴下苦咁
依家就閑話家常 咩都講下
好驚搞到朋友都做唔成

佢都應該有啲意思嘅
你試下做啲明顯啲嘅野例如接下放工送下啲小禮物咁

但係未試過私底下搵佢講野啊

本身同一個department做野 日見夜見
但係反而嗰陣冇乜衝動想追佢 因為大家都專注係做野 跟住大家都係岩岩分手
依家轉左公司 唔知點解開始有啲掛住佢 跟住平時gathering都不自覺望多佢幾眼

而家有種感覺好似覺得如果唔再搵佢嘅話就會失去聯絡
但係又怕搵佢會嚇親佢咁

btw 多謝你咁認真覆我

我岩先失敗左 唔想見其他人失敗
可以直接wts佢sc草下火 應該唔會嚇親佢
btw黎緊好多鬼片同卡通會上 可以向依個方向發展下

巴打 點解衰左啊？

我覺得係我初初太chur嚇親佢
不過依家對佢都只係暫緩 再有機會我都會試多次嘅
因為我真係好鐘意佢

點樣太chur?
我覺得應該正常傾左半個月whatsapp左右
可以約出街食飯
如果食完飯大家都舒服嘅話又肯再出黎嘅話就大機會

巴打去到邊個位嚇親佢

wts我地已經傾左兩個月 但係傾嘅野都唔係好深入
可能係學校野或者係啲好笑嘅野
但我已經常想約佢睇戲食飯
後尾就愈黎愈少傾計

咁應該佢知道你想追佢
但係佢又可能無興趣掛

本身都好驚佢好似你個情況咁
但係自己始終覺得未試過唔死心
寧願好似你咁試左 起碼痛痛快快

岩呀 唔試就一定唔得
我再見到佢都會試多次

加油啊